認真問 濕疹，腸胃朋友請入，關於益生菌！！ 有冇人研究開

睇到個post話濕疹都係關腸胃事，有絲打建議食益生菌。
咁我都上網做左好耐功課。
而益生菌有分
1.醫濕疹同鼻敏感 2.腸胃同埋便秘

第一，我見連登最多人講係 食California gold 50/1000億。
但我上網睇話其實日本同台灣係益生菌科研方面係勁d, 而且適合亞洲人體質。
而且gold呢隻 無含益生原（益生菌既食物）。
同埋唔係專治 濕疹
但價錢就平好多。 100億就213$

第二隻 就係有人介紹過既
P gut allergy
佢就講到所有優點都有 ，菌種類，菌原，無添加，有寡糖等等

但佢呢隻既菌類 主要係醫濕疹同鼻敏感
入code 8折就$300到
但係我除左濕疹係想要埋 腸胃去增肥，但無理由2隻都食。
所以我睇左佢有個測試

呢間就係第二隻果間公司
佢地有埋測試做 幫你睇你缺邊款益生菌，再去補充返。 但問題係太多款，唔知邊隻岩。
有1200$同2400$， 我覺得唔平 但唔知有冇用，如果有用都抵比，但無用就真係太貴啦
但見佢呢間話係 幾個中大教授 又同港大醫學院合作
好似幾勁

如果識既可以討論下，希望除左幫到我 都可以幫到其他人。 因為見到腸胃同濕疹鼻敏感真係影響好多人。 仲有人自殺因此

Test既網頁

益生菌冇用
完

你試過？ 可唔可以講多小小呀

我食開呢隻

Thx for sharing
呢隻係有人話岩你 定隨機試吓？
成效覺得點呀
因為我見佢無咩講 有幾多億同幾多種既資料

食左兩年，腸胃好左，最更要平

平都緊要 但都要搵岩
我最緊要搵到有效 同適合
你係因為成日肚痛食？

咩牌子其實唔係重點 係個膠囊入面有邊種菌 得幾種菌係對濕疹有效 其他都係純粹改善腸胃

一向腸胃唔好，食左呢隻加纖維粉，就好好多

點解唔飲益力多

成日賣廣告

屌 我真心想問
我連簡邊隻都唔知 點賣廣告呀
其實仲有幾隻咩 丹xxx 其他
但我見無特別 就無提
我想快d好

係呀 但我又唔係好識d種類
但綠色呢隻好似有for濕疹
但我都想調理埋腸胃
肥唔到我

纖維粉係唔係橙色嗰隻英文
我返工有人介紹我
但好似係減肥同胃氣

人哋百幾$200.1樽
你益力多10幾蚊一排
同埋亦都主要係糖分
飲撚到糖尿病都未得

食下奶克
好有用
但好麻煩要日日捽奶
同埋好酸

呢隻，香港人永遠冇可能三餐夠纖維

你啲下你啲心水有冇LP同LGG菌 有就可以買

你想多功效嘅就搵一隻係有齊你想要嘅菌種

你呢個網好detail呀 thx!
但我發覺上面果樽有幾隻菌個網無

但果樽反而無LP同LGG
同牌子另一款既沖劑先有 好奇怪 但呢隻又唔係叫過敏
睇黎 係要上去問

你自己有食開？

好難全部都有咖 唔好咁貪心 有其中一隻就ok 其他菌種你可以揀下啲配搭

我有食開呀 我都係跟住啲菌種有咩效咁去搵

如果要食supplement 強烈建議食Omega 3 凈係要EPA唔要DHA 我覺得好有效

食過好多種類嘅supplement我覺得凈係呢兩隻最有效 其他咩洋蔥素綠茶素等等等等都冇咩用

原全唔明濕疹同益生菌有咩關係
你接觸到致敏源令你產生敏感反應
你check下你對咩敏感好過啦

如果濕疹同便秘兩樣都有 咁應該食邊隻

想問下邊隻有齊LP 同 LGG

life space大人嗰隻有 我都食緊